法比仔公開指責莫拉達：車路士今年就鋒線最爛

車路士主場被哈特斯菲爾德1比1逼平，獲得下季歐聯資格的希望變得渺茫，聯賽最後一輪，藍軍需要作客擊敗紐卡素，並指望利物浦同時在主場輸給白禮頓，他們才有可能撈到奇蹟。
車路士今季最大的問題之一是入球太少，37輪只有62球，是英超前六名中最少的隊伍。7000萬英鎊引進的鋒線新援莫拉達表現一直受人詬病，如今，就連隊友也向他開炮了。莫拉達的西班牙同胞、藍軍中場法比加斯公開表示，球隊今年的最大問題就在鋒線。
「這個賽季最大的懊悔，就是在鋒線上，把握不住機會，」法比加斯在接受天空體育採訪時說，「我們在比賽中有很多、很多的機會破門，去贏得比賽，但我們卻沒做到。」
「如果我們在門前更犀利一點，我們本可以贏得更多勝利，這個賽季以來，這就是我們最弱的一環。」
法比加斯公開說出這話，實在是不給莫拉達面子，不過說起來，主教練干地也難辭其咎，他因為個人恩怨趕走了迪亞高-哥斯達，如今吃到了苦果。上季車路士在英超奪冠，共攻入85球，其中哥斯達貢獻了20球，今年莫拉達的成績單是11球，而且少了哥斯達在鋒線的拚殺，隊友們入球似乎也變得困難了，藍軍的場均入球從去年的2.24個驟降到今年的1.69個，衛冕冠軍變成了沒牙的老虎。

costa

老鼠是無辜的！！！

:

西班牙友都唔撐佢

莫拉達表示我們只有簡迪一個正選中場

我唔介意佢地一齊lan

西班牙廢鳩幫

離開皇馬 大部分都越來越柒

法比下季係咪走？所以唔洗理啦

法比今年都真係冇乜資格出聲

自己逼走dc9

法比狗收皮啦，有乜鳩資格出聲
出你同打少個中場有乜分別

莫拉達公開指責法比仔：車路士今年就中場最爛

mola達出黎吠兩聲
屌你老田戈

法比要人護住先勁

莫拉達最少都有風光過

基奧特
莫拉達
哥士達

達子真係唔掂 唔知係佢個人問題定濕地啲啲3術唔岩佢

洛賓 史奈達 尼格度 馬里安奴費拉拿 伊度奧
馬高斯阿朗素 洛迪高摩連奴 柏利祖

撐風光達

仲有巴卡約高喎... 同埋咩疤剋猁嫁

呢排有占士

我獌當日無簽條廢鳩真係好彩

簽盧卡古都siu9人貢串咖咩

呢番說話我覺得冇講錯
莫拉達喺英超打單箭頭我覺得係好有問題
冇乜衝刺力，停波又唔係好，攻擊又唔銳利，射術又唔突出
可能打雙箭頭可能會好些少
如果哥斯達仲係度，我覺得成績應該會好好多

死老野仲可以踢到今日

法比本身都係後備料
上季球隊落後時換佢出黎打進攻不知幾好

點解今季要打正選？因為買左件水貨巴卡藥鳩囉
知道有問題後，冬季轉會買左乜人？巴克利
迫個後備老野踢正選仲想要佢踢到世界級？

掉番轉莫拉達天價轉會費加盟，期望極高，點知踢得咁垃圾，又成水貨

所以法比絕對有資格屌鳩佢

其實唔叫廢老防守真心廢老好有用

法比風光果陣莫拉係邊？

飲緊奶

抵啦 係皇馬踼後備吹到自己懷才不遇咁 根本冇料到

關莫拉達撚事咩 何wayne一早講咗343無法主攻

手術刀傳球
用波
有人護住就好勁

豬腦真係高女人達一班波

比啲機會佢

比啲機會佢咪又一樣係唔入

西男人

巴克利其實有無出過
車仔反而要多個b2b仲好
推法比前一格

有英文版？

lkk 勁好撚多

唔打得都睇得

同普巴山狗一樣要人解放

法比狗31碎就變廢老

隔離已經有個世界級防中
可惜都唔夠解放

點計都有用過怨婦達口日戈山

何sir又中

3中堅不能主攻呀
陣底問題

3中堅不能主攻呀
陣式問題

@mola達（得個頭）

同法甲神鋒爭正選爭輸就趁地淋啦

皇馬專賣垃圾

今季風光過一兩場就抹煞法比咁多季？

有冇得回購包輸阿姨?

車路士主場被哈特斯菲爾德1比1逼平，獲得下季歐聯資格的希望變得渺茫，聯賽最後一輪，藍軍需要作客擊敗紐卡素，並指望利物浦同時在主場輸給白禮頓，他們才有可能撈到奇蹟。

車路士今季最大的問題之一是入球太少，37輪只有62球，是英超前六名中最少的隊伍。7000萬英鎊引進的鋒線新援莫拉達表現一直受人詬病，如今，就連隊友也向他開炮了。藍軍中場法比加斯公開表示，球隊今年的最大問題就在鋒線，並炮轟莫拉達這位西班牙同胞，稱他就是藍軍更衣室的毒瘤。

法比加斯：「在球隊莫拉達常常無法入球，這再正常不過了，不過也有球員被激怒的時候，記得在一場英超球賽中場休息的時候，莫拉達上半場踢得很不自在，回到更衣室用飲水瓶怒砸真禾特，當時很多隊友都已經無法容忍莫拉達的所作所為，再加上那些常被水貨所累的球員，無法阻止的一幕發生了，至少有10人群毆了莫拉達，你可以想像被10人群毆的滋味，在一旁的韋利安更是拍手叫好，不停大喊：『給我打，把他往死裡打！』當時卡希爾、艾斯派古達這兩位大佬並沒有參與這次毆鬥，他們也沒有阻止，好像一切與他倆無關。」

「當發生那件事情後，莫拉達的更衣櫃多了一根鐵棍，我想他是用來防身吧，最近莫拉達正是用這根鐵棍報復了韋利安，在主場對哈特斯菲爾德比賽結束後，全隊回到更衣室，韋利安諷刺性地說道：『英格蘭足球先生，下年我們可以挑戰歐霸了。』」

「夏薩特臉色僵硬但並沒有回應什麼，只是默默地走出更衣室，這不像夏薩特的性格，果然在夏薩特再次回到更衣室的時候手裡握著一根木棍，在韋利安毫無防備的情況一棍打下，韋利安挨那一下著實不輕，趴在地上痛苦地抬頭才看到是打他那人正是夏薩特，不等韋利安起身，夏薩特又是一頓亂棍爆打，韋利安在地上滿地打滾不停求饒，在一旁的莫拉達可不會放過這樣的機會不斷說道：『伊登，打狗，用力打，往死裡給我打，打狗怎能少了我。』」

「莫拉達的防身鐵棍終於派上了用場，可惜一棍下去韋利安就昏死了過去，打得興起的夏薩特怒了，朝著莫拉達吼道：『這下還還怎麼打，你該滾一邊去！』莫拉達也不甘示弱：『你再說一遍，有種你重複一遍！』夏薩特沒有再回應莫拉達什麼，如果莫拉達手上沒有鐵棍那麼他們肯定會打起來。當時我身邊的簡廸嘴裡不停地說：『瘋了，瘋了，都已經瘋了。』」

每一次都會睇晒

基佬有身位 經驗 ，達仔有價有市好賣

都無賣到 係借

其實點解當初要賣Costa

快啲叫auntie 返來

今季車問題
1. 走左costa 夏神同willian要做多好多野
2. 走左matic 跟住bakayoko頂唔到佢個位

其實買barkley係應該想用佢踢352個攻中
但係bakayoko踢到屎咁 唔出得
唯有踢343 咁就無佢位
同埋條友黎左無耐訓練已經話又傷

今季車夏天真係要買一個中場 未必係防中
可能中場中 而且係要世界級既
前鋒就唔洗買啦 我覺得其實mola達有可能踢得好既
佢始終初來英超既時候好似7場入6球定5球
係信心問題姐

而家咁嘅陣 豬腦勁好多
法比下下揾佢嚟傳 彈比兩翼
達仔波又控唔掂 傳又唔得

濕地私怨

扭屎忽花 扮傷唔落場 爆sms出黎扮無辜
其實老早同佢講唔再用佢
比你你仲用唔用佢？用下腦啦

加上排352，冇埋Willian ，mark死世三就好難攻